［老調重彈］係香港做男人真係好撚慘

我知呢個話題講個好多次
但係我真係好唔憤氣
你當我係垃圾啊 自己力爭上游唔到 就喺度賴地硬

唔誇張，港男係全方面受到壓迫。

讀書

升中派位：男女排同一次條，最on9既係男仔遲熟，99下考撚左個試就入左廢校

大學： 入完廢校啦，中五，六先生性讀書，但太遲。咁最多重讀一兩次入返大學囉，仆你個街，dse中英通又係益女人

就業

你老味，香港服務業/見人既職業居多，又係女人。咁好啦，做體力勞動，藍領又要被人睇唔起

買樓
唔洗問啊貴啦
壓力又落係男人到

講真 港男得返去廁所係有優勢

Cut 男廁有冇聽過？柯尿都要比女人逼害呀屌你老味....

無能力既咪覺得慘
就算無晒女人，剩係得返男人競爭
失敗又唔願意面對既人都永遠可以搵第樣野做原因解釋自己接受唔到既事實

啲女仔由小學中學已經覺得自己係女性權利就大啲 攞正牌窒啲男同學 我有個同學成日比啲女仔話變態咸濕 比人踩到變地底泥都只能笑笑口 有冇巴打遇過呢啲人

自己廢，一定要怪社會唔公平，一定係人哋攞晒自己啲機會。

樓主講得出呢啲論據已經知道個人問題啦
首先 讀書：喂大學收生男女比率一半半 係你自己hea下hea下炸？ 工作：唔該入去統計處網站睇下男女收入先啦 男人收入拋女人成條街啊 供樓：呢點你啱